\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[portrait,paper=a4paper,hmargin=3cm,vmargin=3.5cm]{geometry}
% pablo
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{eurosym} % pour l'euro
\usepackage{fancyhdr}
%%%tableaux
\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\definecolor{benextorange}{RGB}{209, 90, 1}
\definecolor{bluelink}{RGB}{0,51,102}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{ifxetex}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{enumerate}
%\usepackage{ctable}
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{microtype}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{listings}
\usepackage{pslatex}
\usepackage{eurosym} % pour l'euro
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,%
citecolor=bluelink,%
filecolor=bluelink,%
linkcolor=bluelink,%
urlcolor=bluelink,%
pdftex}

\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text,Scale=MatchLowercase}
\setromanfont{Ubuntu}
%\setsansfont{Futura}
%\setmonofont{Futura}


\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{arabic}

\lhead{\itshape $title$}
\chead{}
\rhead{\itshape{\nouppercase{\leftmark}}}

% \lfoot{v $version$}
\lfoot{$for(author)$$author$$sep$\\$endfor$}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}

\lstnewenvironment{code}{\lstset{language=Haskell,basicstyle=\small\ttfamily}}{}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}

% This is needed because raggedright in table elements redefines \\:
\newcommand{\PreserveBackslash}[1]{\let\temp=\\#1\let\\=\temp}
\let\PBS=\PreserveBackslash
\usepackage[normalem]{ulem}
\newcommand{\textsubscr}[1]{\ensuremath{_{\scriptsize\textrm{#1}}}}

$if(numbersections)$
$else$
\setcounter{secnumdepth}{0}
$endif$
\VerbatimFootnotes % allows verbatim text in footnotes
$for(header-includes)$
$header-includes$
$endfor$

$if(title)$
\title{$title$}
$endif$
\author{$for(author)$$author$$sep$\\$endfor$}
$if(date)$
\date{$date$}
$endif$

%
% entêtes et pieds de page
%	
\pagestyle{fancy}
\lhead{Foire Aux Questions Agiles}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{version \today}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} % ligne en bas

\renewcommand{\i}[1]{\textit{#1}}
\renewcommand{\b}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\q}[1]{\og {#1} \fg{}}

\def\tightlist{}


$if(tables)$
\usepackage{array,tabu,booktabs,longtable}
$endif$

%% pas de légende dans les images. 
\usepackage{caption}
\DeclareCaptionLabelFormat{nolabel}{}
\captionsetup{labelformat=nolabel}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
  
\vspace{5cm}
\begin{center}
\Huge
\b{\color{benextorange}\fontsize{1.6cm}{1em}\selectfont FOIRE AUX QUESTIONS AGILES} \\
\vspace{2cm}
\normalsize
version : \today
\vspace{2cm}
\includegraphics[width=14cm]{images/foire-bruegel.jpg}

\end{center}



\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak

$body$


\end{document}
